老婆有精液，中出不是我

一晚，我看到老婆的內褲中有精液
我用手指沾了一些來品嘗，嗯... 是精液
雖然我知道當晚老婆是陪了她的老闆去應酬
但是我不敢去打擾她的老闆
於是我從她的同事口中問到結果
我問了其中一位比較相熟的同事
他說「頭先你老婆無應酬呀，不過我見到佢上左老細㗎車」

我心中有疑惑，分別再問了三位同事
他們都說「呀強唔好意思呀，頭先你老婆係嚟咗我屋企」
就掛了電話，再也打不通

最後我再鼓起勇氣，問了她的老闆
老闆也說「呀強唔好意思呀，頭先你老婆係嚟咗我屋企」

我覺得他們的口供都不一樣，沒有互相串通，是可信的人材
他們都沒有騙我，為什麼相熟同事的要這樣欺騙我
最後老婆跟我坦白，但她說是山去了老闆的家中
還想騙我只被中出一次，太過份了。
我深信老婆是被中出了四次

大家說，怎麼辦

你中出返佢同事老闆

其實是..8次

係男人就大方啲啦

三位同事證供不一，顯示各人沒有「夾口供」，認為三位同事誠實可靠

最後樓主被判送入精神病院

你老婆如果陪老闆去應酬，

就連埋老闆，客，同事，

4-5個男人一齊中出

口水黎者

Sorry
其實係我

回憶返晒嚟

GAY

深度文

即係無夾口供，帽事

你老婆打飛機d精原味底底黎
一定係gay post

點解你會知精咩味

巴打 借個老婆嚟

心水清

你即刻再射入去

品嘗。。。

樓主應該幾鍾意食精

點解你知精咩味…自己食過？

睇來已經暪唔住了
其實唔只四次

就算誠實可靠最多都係個人既品格
佢地份口供因相互矛盾已經冇可證性
而更重要既係因為心證證人們都誠實可靠
更加無從區分真相

你老味，精你都食...

啊婆飲精液